野味橫町

Rabbit 齊嚟 Panda 齊嚟
果狸嚟齊 飛沫傳遞 即刻感染 Hey!

（Let's go!）

毒魔出走旅程 大媽高唱和應 勁爆咳嗽聲 咳咳！
入境不須說明 病菌宣布獲勝 大叫加把勁
甚麼中央計謀 共黨相信就夠 鼻涕不要收 咳咳！
甚麼都不要愁 未擔心肺爛透 讓政府打救

*
坐上高鐵和航機 高燒嘔吐没禁忌
發覺警察也會驚 咳呀咳呀咳呀咳呀
飛飛呀飛出去 封關也闖出去 病毒大軍衝出去
飛機裡開心叫 終於到香港了 連郵輪都出海了 Oh Carrie!
Rabbit 齊嚟 Panda 齊嚟 即刻感染
飛飛呀飛出去 封關也闖出去 病毒大軍衝出去
飛機裡開心叫 終於到香港了 連郵輪都出海了
*

（Let's go!）

在香港的旅程 入醫院裡任性 病了咳兩聲 咳咳！
病菌分享過程 用心的去盡興 藥店中打拼
像跟蝙蝠暢遊 在窩中裡就有 坐廁亂咁痞 咳咳！
就跟警察旅遊 大家口罩没有 狂野的咳嗽

Repeat*

飛飛呀飛出去 封關也闖出去 病毒大軍衝出去
飛機裡開心叫 終於到香港了 連郵輪都出海了 Oh Carrie!
Rabbit 齊嚟 Panda 齊嚟
Rabbit 齊嚟 Panda 齊嚟 即刻感染

邊間教會？

推